好辛苦 分手邊緣

我同女朋友其實都三年
有時關係會好差
我覺得佢脾氣大
佢又覺得我脾氣大 當然我認我脾氣真係大
早一個星期我好多野煩 好大壓力
屋企人過身 又同屋企人炒大鑊差啲開拖
公司又忙到仆街 仲要衰左單野差啲收埋warning
少左好多理佢 掛住搵朋友
因為有時覺得佢未做過fulltime唔知職場壓力掛
到星期四 我發現佢同個男仔講野好曖昧
之後嘈到要分手 依加凍戰中

不過又係嘅 我脾氣又大 控制慾又強 又成日冷落左佢，我怪得邊個

師兄 帶帽好襯你

大男人冇撚用

份情人節禮物仲未俾到佢
佢依加都唔願同我講野

送俾人啦
脾氣差死罪黎
除時玩死自己

情人節個排要返工
一有假放個時又新年
結果買到個時都2x號
如果佢早啲收到份禮物結果會唔會有分別

話曬都3年感情 不如三口六面講清楚 有時女人都係想有人關心下 佢未必幫到手但你願意分享佢會好肯聆聽 脾氣對方都講到出聽話你大 咁你就改下 大家遷就吓包容吓
不過 如果閣下已經帽咗 咁就

佢一句都唔應我了已經
有得點

錯了嗎 後悔了嗎

後悔又有得點

無 自動收皮

話晒三年感情
我只係想親手交返啲錢同份禮物俾佢
只係想見埋最後一次
只係想見住佢時 係個心入面講聲我愛你
點解連見我一面都唔願

如果時光可以倒流你話幾好呢

我剛剛都散，救唔返

知道唔夾不如早d分啦

掋

人地想見你時你陪fd

你做唔到既野自然有人代你去做
自古世事皆如此

我同自己講
如果佢返轉頭我會抱緊佢
唔會再要佢受傷 唔會再要佢痛
但可惜應該冇可能了
係佢面前唔想表現到出黎
我怕佢驚左我

我好清楚佢唔會

算啦情聖
自己攞嚟